有無人有焦慮症

社交恐懼症

日日擔驚受怕

藥又無用

得返死呢條路絕望

我都係呀 一齊加油
我覺得自己會慢慢好翻

樓主係睇政府定私家？
可唔可以講下啲藥點解冇用？

有沒有睇心理醫生

有強迫症徴狀，不斷檢查鎖，檢查銀包

有冇d心理安慰？

日日發作就勁勁勁驚

驚到好似行死刑

D藥又同抑鬱症一樣

食完無效果第二日又來

或者持續到幾日後

日日心情就好似比isis 執行死刑

心情重重重重

呼吸困難

想自殺的決心自覺非常大

有呢個病真係好辛苦 無底深淵嚟救命

想問點先叫做有焦慮 我都覺得自己有但又唔知咩程度先叫有

樓主要勇敢面對

死刑前的心情

你地焦慮食咩藥？

D藥同抑鬱症一樣都正常，因為醫生多數都係會用抗抑鬱藥嚟醫焦慮症，同埋要嚟醫焦慮症嘅劑量會高過醫抑鬱添
初頭開始食啲藥可能個人反而會緊張咗，呢個情況都係正常嘅，因為啲藥調節緊你腦入面嘅化學物質，會影響你情緒
但只要keep住食一段長時間，隻藥嘅治療效果就會慢慢表現到出嚟
個人應該可以放鬆啲同埋胃口都會好咗

其實焦慮症同普通傷風感冒一樣都只係一種病，只要食藥睇醫生就一定會好，不過要畀啲時間

一定要相信醫生同啲藥可以幫到你，焦慮症唔會陪你一世，因為你已經作出咗對付佢嘅行動，情況一定會改變

焦慮
強迫
潔癖
被迫害妄想
加少少完美主義

日日都過得好辛苦

食咩藥

無食

成日諗得太多 每樣野都諗如果咁做之後會點 到時要點處理點應付 諗多好多個下一步 咁呢個算唔算係焦慮症？ 同埋無論係個腦定全身都好似放鬆唔到